滯湖北港婦小產 急需回港做手術！！！

民建聯立法會議員葛珮帆表示，多位先前滯留湖北孕婦都表示在返港過程安排妥當。現時6位返港孕婦已入住駿洋邨檢疫中心，有孕婦反映需要補充鈣質的奶，亦有人表示床鋪過硬，需要較軟的床褥及枕頭。

今日（5日）傍晚，葛珮帆表示收到壞消息，滯留湖北恩施的懷孕10周港婦小產，急需回港進行人工流產手術。

熱烈地彈琴熱烈地唱

小產 唔搵最近嘅醫院
要搭幾個鐘黎香港
個b死得味

個bb唔想做支那人寧願死

【19:50】民建聯立法會議員葛佩帆指，滯留在湖北恩施市的港人袁先生剛告訴她一個壞消息，有一位同樣滯留在恩施市懷孕十周的港人孕婦，今日下午發現小產了，非常傷心，急需回港做人工流產手術。

相信政府

呢單野大家就比d同情心啦，下不為例

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

sor
原來已經死咗
咁點解要番香港解決

民建聯早前向政府提交19宗較緊急個案，要求政府盡快安排接回港，其中一位是滯留在湖北恩施市的港人袁先生。他是長期病患，患有甲狀腺癌和糖尿病，需定期於瑪麗醫院接受放射性治療和檢查，原本應在上月初的治療已延期，而他身上所攜帶的糖尿病藥物份量，目前亦只能維持到本月初。葛珮帆指，袁先生近日頸部感覺到刺刺痛，對自己的健康情況越來越擔憂，希望下周可以回到香港。

既然小產了 何不在大陸醫？
仲要番嚟做乜咁辛苦？

恭喜你！
武漢有全國最精英醫療團隊、最集中醫療資源
沒事兒

她又指，現時約有210名港人滯留在恩施市，250人在宜昌市。由於恩施到武漢車程需7小時，袁先生及其他滯留港人並未能安排在首批包機回港，因此要求政府盡快在下星期再安排包機，到恩施或附近可行的機場接港人回港。

民建聯想分裂國家？香港同內地有咩分別？係唔係睇少強國醫療能力？
我覺得應該要捉葛珮帆返去比人教導下

個B無了??

蝗B衝閘失敗

政制及內地事務局長聶德權表示，最後一班包機有幾名急著回港應考文憑試的學生，其中一名學生與母親滯留襄陽，今天需坐逾3小時巴士才到達武漢機場。（聶德權Facebook）

中國醫療全球最強！留係中國醫la 屌你支那！

又話武漢醫療全球第一?
定係佢唔信黨
正一係港獨分子

咁堅持返香港
個B係咪真係自然死架

支那雞咪死撚左佢算囉
有黨照顧

咪又係支那人
屌你老母

深表遺憾

抵撚死 大住肚仲四圍走

10周一定死

喺大陸都無得飲嫁，點解依家先叫全香港夾錢佢買

你點知個支那婦唔係有意為之？同情心？邊個同情被殺手足？

小產左就唔使擔心了

屌你老母啦

10周小產
個細點都救唔到啦
係要做手術導死嬰刮子宮咋

有黨唔驚

個b又幾好命喎

支那人抵撚死啦

分分鐘大陸人流好過香港

少一隻孽種支蝗出世

自己吹出黎想番香港咋嘛
保皇黨講既野信一成都死

小產者係流產？

最好大小都不保

小產手術 ，一孩政策 佢地做流產既技術一定一流要相信國家 相信政府 係大陸做手術唔怕

俾啲囗德啦

做慣做熟

最緊要人有事

真？

-0-0
係咪會輸民意？

你諗下十週，個時間線冇可能 有人幫佢做過產檢

Karma is a bitch

係湖北做啦
最好一屍兩命

最好就一屍兩命啦

人工流產手術，即係巳經係死胎……

請埋你去五星級酒店住好唔好啊

wow

落枕咋 自己搞掂啦

我發現無論係我地遊行又好 義士封路又好 政府封關又好 民建聯都會搵到d大肚婆生仔 或者生唔到仔架喎
情況就好似金田一 無論去邊旅行 都一定有人被謀殺咁

不過係咪有另一個成功衝閘？

冇人叫你上支那

咪係

可能番到香港 又翻生
如果唔係真係諗唔到有咩理由一定要番香港

lalalalalalalala

開心

+1

支蝗痾卵式殖民

小產關產檢咩事

飲made in偉大祖國嘅三鹿奶粉好委屈佢咩

小產仲要運落嚟， 落到嚟都變大產啦

好心你地積下口徳啦

快撚啲死 屌你老母

搞港獨呀？

10周。。。

偉大祖國醫療技術世界第一
香港都係黑醫護
千奇唔好返黎
相個政府相信祖國

係湖北做咪得囉
大陸醫療咁撚勁 落黎托7？

湖北冇醫院咩, 中國咁先進做乜要去香港呢d 南方漁村醫啊

個小朋友好幸福 可以再投胎 唔使做支那人

落仔大陸先熟手喎，留底落啦

沉日睇有線條片
dllm無一個講廣東話

少個支那人爭香港資源

今生不做支那人
下世投個好胎

小產左咪係佢偉大祖國做手術囉，有咩問題
我就黑心嘅，人心隔肚皮，免得一陣送左番黎先知講大話
好似喪屍片咁養住喪屍大肚婆生仔咁，害到醫護中招就更加無謂

未出世先興奮

知唔知咩係小產

有無片

你媽死了，全家都死係大陸啦

最緊要...

佢都未必自己有左啦 ，有鬼人幫佢照咩

死殘種都死埋喺子宮入面
個死賤種都喺出世之前做返唯一一次嘅善舉

睇內容似個大肚婆殺左自己個胎，做藉口要黎香港wo

抵

有線支那組 fb
全部流利無口音普通話

無法啦，香港醫葯費一佰蚊一日，在大陸，死咗都唔掂。

死撚左去算啦

我都覺得似係咁
為左返香港有咩做唔出

無可能啦，除非醫療專機

分分鐘根本無事
係想拿拿聲落黎達陣產卵

傍晚，葛珮帆表示收到壞消息

係好消息至真喎

小產咁急，仲頂到返香港？

唔知點解佢哋都叫香港人

證明左係小產定係你自己話小產?

去附近城市都好過香港啦

大陸流產手術求其街邊呀叔都識做啦，唔駛擔心喎

死廢老
張床硬少少都捱唔住
唔死都冇撚用

個仔考乜鳩聯招考試呀屌佢老母

小產仲頂到返香港先做手術?

快啲一齊死

小產即係個B無左啦
咁做咁操勞返香港
因住成世都無得生呀

More

你錄咁多tvb新聞

中國醫院仲好啦, 香港咁多黑醫黑護

民建聯 tvb獨家

十週驗孕驗到啦
可能見自己屙血覺得自己小產
總之點都要死返嚟

BB: 中國人，不了

原來係咁

呢啲真係moment of truth，到有事既時候都係信香港唔信支那。

全国最好既醫生，最好既資源都喺哂湖北，點解要去一堆有黑醫黑護既腥港做手術?
係咪信唔過全球醫療技術最頂尖既同胞!!!!!
係咪睇唔起祖国!!!!!係咪想港獨!!!!!!!
政府應該帶佢入再教育謍，等佢脫離極端既分離主義，再幫佢喺當地搵埋工!!!!!!

呢D係撚香港人

最好一屍兩命呀

番得嚟個b都死咗啦
恭喜個b 下世記得唔好投嚟做支那人

去果啲都累撚死人，咪撚番黎啦

恭喜哂啦

死囉關我撚事 快啲死仲好呀
最好死唔撚去但要攞走子宮一世冇撚得生

呢d通常平時成日講大陸好發達，香港落後

戇鳩係上面生埋啦

分分鐘仲熟手過香港個啲

佢要出黎， 母体死都唔俾佢出， 個亞媽無事算好彩啦

投錯胎

個孕婦仲未出到武漢！？ 賣港政府已經出左兩至機喇喎！
係咪真有其事嫁？

中國特色愛國主義

係要返黎

係四班機

抵撚死啦

信唔過支那醫院？你係咪中国人？

小產仲走係咪弱智
搵過個藉口啦屌你老母

死係湖北光榮呀柒頭民建聯

成段野都唔知有無1成真

小產？
我就中產

有無人大產？

係偉大祖國做唔得嘅咩？侮辱我國醫療系統呀？

double kill

小產仲搭飛機 係咪真係咁弱智

陰公囉

最後一次月經(L.M.P = Last Menstrual Period) 的第一日起為計算懷孕期的首天，不是由受孕的那一天開始計，再以1週7日，4週為一個月計算，滿40週為預產期。未滿37週之生產為早產。

十周
係咪喺湖北製造咖屌你

多位?
即係幾多位中國人

有請小鳳姐

感恩🙏🙏🙏🙏

自膠，不過都係嗰句
有幾多個係永久居民? 有幾多係中國人

滯湖北港婦急屎 急需回港做痾屎！！！

少一個腥港人

大陸墮胎技術世界第一，點解要返香港？

諗起零幾年嗰陣啲mk妹去深圳落仔

比你老母呀
咁你全家陪佢中肺炎死啦

大陸生啦仲可以攞埋大陸國籍

駛乜咁複雜，同佢講有紫河車賣，乜專業資格都變到出黎俾你

流產？

我都係咁諗 上面勁多人做啦
反而香港公立醫院我有朋友小產 第一次手術清宮失敗
結局係要做兩次

支那落仔手術應該都好拿手，做咩係都要返香港？

個醫生咁渣

點解失敗？

恭喜
年年有今日

大陸人唔識做手術？

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

中國醫療好咁多，留返中國🙏

下？ 成個湖北冇人收咪去隔離囉 咁撚柒遠去香港？

清宮不全唔乾淨

咁樣清兩次會唔會對之後懷孕有影響？

懷孕十周唔講以為懷胎十月
十周就死咗佢算啦

死廢老遲吓瞓棺材仲硬啊

sorry真係唔清楚 唔識醫學

入土前攝翻張海馬牌落去先

大小都死最好

3個月都未夠，未穩就同圍去

而家中國冇醫院咩！
咩精英果批喺哂湖北喎

真
希望佢投胎做個北歐人

最緊要有事

-0-0

「滯留湖北恩施的懷孕10周港婦小產，急需回港進行人工流產手術。」

10周即係唔夠兩個月直接流產命都冇啦個記者中文又差小產同流產都唔識份

慳返啲嘛。當香港醫療係公廁

感謝黨啦！係黨昨出最大犧牲抗疫，令咁多人係武漢走唔到！全世界都欠共產黨

我都想

個班女人淨係識生仔
居然可以有咁多大肚婆

可能大肚包機有優先先驗孕

拋開所有種族矛盾同反中觀念，都冇可能要一個啱啱流產嘅女士，坐幾個鐘頭飛機，舟車勞頓

中國醫院有咩唔好？

留返係支那做手術咪得
點解一定要返香港
湖北返香港快定係生命危險快

係湖北醫啦 等到包機大人都出血過多瓜左啦

一屍兩命

肺炎都係響嗰度發明

小產就死 都要返香港醫

刷首抽

直接上邊做手術啦 重等

睇新聞果D「港人」講普通話既屌

Wowo

支婦：yeah！喎番到番梘啦！喎愛中國，感射黨！甘喎個仔可以拎番梘身分證

湖北無醫院咩？

支那冇得你做咩
賤畜

希望佢都死撚埋，又少一隻寄生蟲！

又話支那醫療好好

真係講就一套

湖北唔做得

懷孕10周小產都唔太關肺炎事，好多女人都會頭兩三個月小產，所以先話驚小器。

on9, 武漢大大話話人口都多過香港
上面咁多人才，地方又大又舒服
返嚟香港做乜

仲等返香港
即刻去最近醫院搞左先啦
short 既咩

R.A.P.🙏🏻

屌死大陸支那西最好全部難產死哂佢

支那做人流記住封老毛比醫生，否則有命返香港都要重建肛門

已*

擺明作大衝關

痴撚線

抵撚死

臭晒

希望個b刷到靚首抽

相信黨
有些機會不是你的唔好強求

成班港獨拎中國國籍好委屈佢地咩

agree

林鄭還命！！

佢係咁堅持舟車勞動返香港嘅話
就要預咗個胎都保唔住

對腥港人有同情心？傻撚左？

小產緊坐飛機返香港

8/10

係當地入院咪好囉，大住肚搭飛機好玩咩

集氣

一屍兩命

啱啱懷孕唔係唔可以搭飛機架咩嘢

大陸無醫院？

太好了

關香港人乜事？

武漢醫療技術唔及一個小漁村？咪撚玩啦巴基斯坦博士

小產=個b已經死咗

祖國咁強大
連個b都生唔掂

呢隻蟲10週
之前個隻 30週

點解唔去國家嘅醫院呢？

歌聲多奔放個個喜氣洋洋

6位孕婦？
佢地去女兒國定武漢？

親,你還有黨阿

床位都無邊撚個得閒幫佢做流產

留喺湖北嘅都係仆街賤種蝗蟲
一早知有事都係要留喺大陸
一係有骨氣啲死喺上面啦

個b:唔想做中國人呀

10周？
係滯留其間無野做搞大左？

開香檳

支那閪你估講笑
識個支那婆個仔先歲半
依家又有咗四個月

一句講晒，個女人抵撚死

個bb好好彩，唔洗出世要接受件白痴支那種做呀媽

小產咗仲要返嚟先做手術？？？
姐係死撚咗係個肚入面留返香港再攞出嚟？
到時老母都死撚埋就好笑
R.A.P

正想問 小產咪已經死撚左

我鍾意呢句

真係下世小心啲